Fifa 18 pro club 招人 D1-D2球隊

球隊打開41212陣式 現想招以下位置既巴打

Cam x1 識用波 有基本sense
Lmf rmf x1 唔死去 識出波
Rb,Lb ,各x100 基本位置感要有 識overlap
Cb, 要有位置感 唔好失位

新手都可以 最緊要肯溝通 唔獨食就可以
每晚準時1030-0100 日日有波開
有興趣巴打可以留telegram 只接受ft巴打

巴打咩位？ 留tg 傾傾

Rm

@itislilin

CAM或者閘

TG: abe141